Documento gerado sob autenticação Nº PMV.152.508.UJM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7293                  de  09/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a Portaria nº 5784/2017, de 03/07/2017, publicada no Diário Oficial da União de
04/07/2017, que nomeou em caráter efetivo, VINICIUS FERNANDES BOLZAN, para o cargo de Técnico em
Mecânica, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.025182/2016-07.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
